估字遊戲：小明玩火搞到成楝樓火燭

後來，佢送滅火筒俾鄰居，並表示「我扑熄屋企啲火、又送滅火筒俾人，滅火英雄之名簡直係為我而設」又怒屌罵佢玩火既鄰居正仆街

估兩個字

支那

中国

個滅火筒仲要過期

小明玩火即係silly....
李斯......
陳國邦！！！
輕鬆 謝謝大家

係閂埋門話自己已經撲熄火，但入面仲燒得愈嚟愈勁

係d屋企人被熄死焗死之前
小明已經捅撚死哂佢地
所以唔算數

蟻多嬲死象

可樂，因為小明係狗會將可樂當做小形滅火筒